唐記既排骨飯真係狗也不屌

d骨全部幾乎冇肉,真係骨黎

你仲垃圾過d 狗

啲肉臭到仆街

圖呢

個飯乾到

我呢邊分店反而唔差真係要睇師傅

我覺得起碼好過肉餅飯 屋企人成日話肉餅飯又平又好食

只有雞飯先食得入口

樓下果間賣少人好多野，平日一份鵪鶉蛋燒賣加個包就一餐

仲有人食?依間嘢仲惡劣過麥記幾佰億倍，港豬口味真係特別唔同。

個個禮拜都總會有人攞一盒上巴士開餐 臭到仆街

食完即嘔

唐記已blacklist

應該係d 黑心肉黎

包點料理好食過唐記多多聲啦

隔離開po話唐記包點好食，我有野講

LIHKG @ Android

經過唐記成日大把港珠排隊